[大金冷氣]開機有問題

1. 開電源制
2. 遙控開機
3.藍色燈閃下閃下
4.用遙控關
5. 再用遙控開

咁先開到 有咩問題？

開左之後有無閃燈？

你指電源? 有

但用遙控開關多一次就得